GIDLE葉舒華 UH OH OH OH完 今次又變返十秒

睇埋個STAGE
好似小娟一個人SOLO咁

借個位嚟

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

咁小娟就算樣衰都好 佢真係有料WO
BTW 我愛美延

小娟寫歌靚part寫曬比自己
個女人點解可以咁屈機

哩隻歌完全唔夾MIYEON 搞到分得好少

本身呢隊淨係識小娟 美延 同舒華
今次首歌真係小娟最搶
其他人造型普通又無個種氣場 似back up dancer多

可以做偶像派既舒華點解要做實力派

成隊都係佢帶起

以前EXID都係LE寫歌，不過佢就分得好均，有好幾首歌重要比自己勁少part
基本上分個人係歌到都有自己重要位

小娟可以單飛了
有台風到

咁小娟又真係拎左幾多靚part

不過講真 就咁睇今日場stage頭十幾秒
小娟表情神態到哂point 其他人木口木面咁
其實就算分靚part俾member都唔知佢地ca唔carry到啦

我完全明你講咩，不過以前EXID忙內係台到都係冇咩台風，不過佢地要有重點part先可以進步，Gidle班人吓吓都企曬係後面冇機會發揮咁落去變到好似4mintue咁

啲隊友變晒dancer
雖然個stage係正嘅......

舒華不如做佈景板算啦 個四句佢都成碌木 其他跳舞又冇力 想點？

舒華算係進步左好多啦 有10秒 慢慢黎啦 下次可能會再多番啲
係我既角度睇 佢係真心靚女

soojin都carry到嘅 但其他個幾個就

同埋雖然歌係佢寫 但分part呢d唔一定佢話哂事
可能cube都有指示 想捧佢做下一代hyuna

完全唔明點解小娟要組團

wa...6個都咁能正

其實呢條台妹真係多餘

其實minnie同soojin都幾正